京東健康ipo 苦主（2）

致富取消唔到 話我數量0 係咪賣左架

完左交易時段先會知賣唔賣到（好似係）

華盛 暗盤放唔到

大陸股買黎做咩呀。。。螞蟻都搞到一鑊泡京京都係笑料

問心呢隻聽日唔夠手快驚見唔返90蚊

螞蟻得罪支共

買美股

咪就係 千祈唔好抽藍月亮 唔好送錢畀中資公司

真心

你有好多手？如果你係一手黨90蚊同現價89.5有咩分別？就算你得1手聽日升到95你咪又賺多250

雲想科技

B先汁6K

怕就放左先

冇肉食

真係唔多

去買場波好過

國配都超30倍就知幾搶手
加上呢隻回撥後得11%發行數
姐係啲貨集中晒係大戶手，驚西

咁你有冇再加

放左

見到連登仔放, 係咪即係聽日重有浸水位

個市唔得，有賺好走

又想呃貨

屌，y u here

依家入唔入好 89.5

抽左幾多

京東R.A.P

認真，+25%以上已經無乜水位

入，唔入正辣殺

麵麵上左船啊！！？

抽10中0

尊敬的用戶，您認購的京東健康，中簽0股，京東健康將於12月08日上市交易，敬請留意。如有疑問，請撥打客服熱線(852) 2500-0388，竭誠為您服務！

6969

升左二陪幾

炒之MA.
抽中的話. 你暗盤都可以沽貨. 冇人叫你長期持有

OK 信你啦

酒呀

已放

收到風話最少上到去95$

等到95$先放

抽2中零。。。。。

FREE FALL

4注b先執得26000

傻散急住放貨同ibond 果日一樣

唔玩啦 一係net joy 一係黎緊有隻藥b

抽唔到

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的50股京東健康 (編號stock code: 06618)及退款(如有), 將於2020年12月7日晚上8時後(香港時間)存入戶口。

致窮真係
利申：苦主

Netjoy無人提咁

屌 咪啦

1中1,賺餐飯

最後致富放不到

有冇人用sofi 係成功抽到？

麵麵睇唔睇好呢隻

30中1

原來開左(2)

扣埋100$手續費+1.007%佣金雜費
未扣沽出費用, 應該500$
存倉費唔計 成日抽

on 撚 9 , 抽 10 中 0

10手同1手有咩分別

50手都係0

抽10中1
咪賺得嗰幾舊

50手都叫多左10%機率中，10手多得個3%

43% 同 40% 既分別

你都做唔到個3%

好嬲好嬲

好苦呀賺得好少

中1 執幾餐M記

好過冇la

same

咩價位放先？

致富次次都係咁？

孖左中一手扣埋都未必有五舊水執

Server 出唔到sell order

2中1

同你一樣,有無諗住幾時放?

應該今日太多人

現金一手中

其實係輝立問題，一多人就出事

1手是撚旦啦 升3成同5成都冇分別

屋企人失業 無計

諗緊加唔加注
一手真係
升到100蚊先得1500賺
仲未扣手續費

呢隻野基本價幾錢

【致富CHIEF】戶口已沽出 50股06618，平均成交價HKD 90.0000，未成交股數0

依家又通知我賣左

恭喜🎊賺咁多

希望爆升 賺個tea

一手算啦，升多一倍都係多一千，比番佢算

抽唔到嘅苦主

係 致富老闆係致富post都解釋過 個暗盤係用輝立
今晚都收到cs電話話暗盤買到

葡萄你

等第一口價

破發

80都偷笑

1手現金中左

幾點鐘可以放

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的1,050股京東健康 (編號stock code: 06618)及退款(如有), 將於2020年12月7日晚上8時後(香港時間)存入戶口。

申利：我係苦主，煩緊賣定揸

佢個盤幾錢

strong hold

勁假時段

掃貨

買盤多到呢

火棒區

SET左91.5放

一手過千！？

set 咗95放

揸 唔洗諗

雖然得幾手 不過有啲緊張

屌, 唔破發點入

96有冇機

屌暗盤放咗

得果1手真係唔知由佢擺係度好定賣左佢好

恒生孖息200
扣埋雜費唔知有冇500蚊賺

賣定SH好

係咪9點半開始TRADE?

唔知, 就算100蚊都係得1500 蚊都唔夠

有冇人會再入注

兩萬人趕住賣

股災就近

股joy

Cls

走貨保平安

沽貨lu,大家賺多d

紅底不遠了

一開就50 驚未

係就好

肯定沖100 蚊啦

尋日壞機暗盤走唔到嗰啲人, 真係有運

仲未放到既

走呀

人踩人

放左了,93蚊

走鬼啊

94.5走到

剛訓醒， miss 左 AO

牛牛死SER ?

95走左 yeah

95蚊 已放

上呀

大家d反應幾快

利申走條撚咩3手ipo

走啦，得果一手

93蚊走人 各位賺多啲

跳上去

96蚊了

96

97

97 CLS~

AO走曬 應衝上99-100

快啲100 啦

有排升，唔好俾大芋呃貨

98

人踩人呀

94.5走咗

98放咗1股

98走先

成班老散一驚青就
頭半個鐘就唔好睇啦

肯定會衝100

就100

100頂唔頂到

抽到1手，暗盤89.6入咗兩手，慢慢揸

升100%先放

個個93 94 95 爭住放

$98

入硬指數，基金佬都要同你搶貨

京東洗鬼驚咩

已經99

Agger

95走左 慘

99

3200 億

仲沖唔沖到

見到95yeah

$93.1走左

紅底

100啦

AO高過暗盤已經鬼鬼地

100 yeah

痴撚線

屌102

100

幾錢走好？上唔上到105？

利申：3手only

市值過左241

就到

98.35 賣左2手

回落了

暗盤90入左想走先

止賺先

好似驚死走唔到咁 老散真係

走鬼

本身中4手
尋日暗盤入多一手
暗盤入果手大賺500

102已酒

走得咁快，點贏錢架你地

破發就sh破發就penis sell

100食曬

SH
DLLM

吊

仲以為要SH一兩星期先100

95同100差唔到幾遠姐 不過我覺得唔洗95放到yeah囉 我都係95放 大家賺多啲

無100% 都唔撚走啦

大部份1手檔, 多1蚊都係50

應該差唔多

成班等果幾千蚊開飯?

唔洗15分鐘就過咗阿里健康

睇黎98到頂了 我走先

想入多幾手

100走晒7手,
賺咗9000幾

執少1000 蚊 落苦主

101放晒，逃生門已關

巴打走左味

屌，尋晚set jor 90蚊放
開市未返到公司
94.55放晒8手

滙豐： 沽出350股06618， 成交價HKD98.05，共沽出350股，未沽出0股。

走住先

一手黨98走咗
第一次抽中

巴打幾歲

set左102走

之前嗰幾隻都抽唔中

90蚊賣 而家bin緊自己屍
得一手

做咩

新手受唔住刺激
98走咗

100逃生門

早幾日連登仔：分拆唔掂 無肉食 升值潛力低
今日連登仔：屌 賺少50

等下，見識下咩叫基金佬都要同你搶貨

契媽都要貨

你孖幾多先中到7手？

得1手 98放左

98 加多注

屌 又炒返102

中7手一定B頭

Set咗120先走

B頭, 80000股, 5百幾萬

89

人生宗旨
你唔放嗰下都唔升

屌，又開返逃生門

已關

有冇人會sh

都係賺唔好諗

set左$105

why not你望下隻農夫山泉

102投降唔玩了

$95 放咗兩手
可以去食早餐了

$94.5 放咗

第一次買股票
95放左
頂

咁撚升得

嗰隻有媽咪麵祝福佢有冇抽京東？

算叻仔 中幾手

執少5舊姐 利申一樣

等跌返95再吸貨

忘巴睇幾多

係 所以都係收收皮

3200億

差唔多喇

2中1賺1200
對我黎講好多了
不過仲要調節下心態 硬係覺得蝕左咁

就快到價

之前仲有班人話希望抽唔中因為會跌穿招股價，依家個班人係咪申笨之中。。。

去食早餐啦
賣仔莫摸頭

抽藍月亮囉 又執多次

睇好清潔用品？

可能炒Tesla 賺得仲多呢。

滙豐： 沽出350股06618， 成交價HKD101，共沽出350股，未沽出0股。

再走。之後去瞓覺啦

買農夫唔通又睇好賣水

係，呢個想法唔要得，你無蝕到，已經賺左

基金佬到而家都強力吸緊貨

炒賣姐
佢賣棺材有錢賺都大把人炒

唔記得咗禁citi要網上版但今日返工

睇到$100啲盤，唔走啦

琴日凌晨已經打嚟話幫你放走左

無人叫你加貨
不過ipo貨，穿頂仲走
你地識唔識炒股

今次一手黨多

契媽都要貨，你益佢

抽幾中4手呀

中一手

$102.3 走

想加倉

雖然個走勢好正 但都走左3分1 其他渣多陣

永遠都賺唔盡
最重要係放咗落袋先係賺

係呢 唔係蝕就當自己贏會開心d

好正，一訓醒就爆升

之前試過有隻新股衰貪心 最後由賺10000變蝕10000

大家心態好好 一手黨尋日89走咗

明源雲 移卡
雖然我都有平安衰醫生前車之鑒

低6969

我有朋友抽咗40手中0，我反而抽1中1，現金抽真係驚西

其實只係因為今次個派法益一手黨

上市即日放咗

啱啱先見到，即走

中42 手沽咗一半，仲有一半慢慢睇

資金回流抽藍月亮了

2858？

其實呢個洗衣液品牌有冇香港人用過

你就發啦

聽過 冇用過

9997

孖展額度仲係跑輸預期好多

嘩，要抽幾多先中42手？

😂咁係你唔識止賺，唔係第一日走
2858 離譜到暗盤收12 第一日開10 最高10.18，之後唔駛半個鐘俾極訊亞太仆街隊到得9蚊

100蚊衝咗入去

東京痔瘡

假膠？

6個人頭B

尋日又話今日啲一手黨會沽低個價
點知啲大戶搶貨搶得仲凶狠

三、B組出擊

新股公開發售部份分為A組及B組，股份由兩組的認購者平分，A組為認購金額500萬元以下的申請人，B組則為500萬元以上的申請人。由於兩者的中籤率不一，大戶投資者不妨留意。同樣以赤子城為例，認購250萬股（A尾）時，只能穩中一手，另有50%中多一手；但若認購300萬股（B頭），則獲分派五手，另有35%中多一手。因此，認購的組別不同，兩者回報可以相差甚遠。

100.7放
呢啲一個鐘抽升4成幾嘅妖股都係過多幾個禮拜先好返入去

依隻唔係妖股

2110就真係妖股

京東健康自家物流完勝阿里健康

走曬
回血玩藍月亮

我都大約$99出一半貨先, 廢事太貪
呢隻個size係大, 回撥有權去到20%以上, 佢set得11%, 唔似割韭菜, 根本唔想派貨.

藍月朵已息, 細咁多, 仲要50%回撥

得一手SH

唔抽月亮呀？

師兄有冇睇隻vesync

dklm 一放就升

1691影子

點解唔抽？

100.5走
做人唔可以貪心

我抽左2手

100蚊走左

啱啱上咗佢官方網頁睇咗一陣，哇屌直頭係AQ殺菌水啲親戚，唔抽啦感覺好伏

尋日仲有人吹今日銀行抽死得，股災咁

唔覺得呢到啲人有上過京東健康個網睇過

仲話一手黨會沽低個價

講到會穿IPO價添

你講得岩 我無上過去睇

241回緊

好多財演都叫人年尾留現金
唔好抽，抽到都要放

班友識閪炒ipo
叫人抽恆大

最應該全倉係泡泡碼特

升

冇半個鐘, 係幾分鐘內回吐一成
果排興吹奏獨角獸

同大家講左，契媽都要貨，你地唔洗反應咁快， 跌先講

2858 好彩走得快 賺幾百

真係咪撚信連登班on9sh

後悔冇勁假入多啲

strong hold又贏

忘蛇 popmart 仲有冇得抽

104

加速104.8

最記得AO時諗住淡淡定穩賺3萬幾，幾分鐘內變賺得幾百蚊
簡直係經典
但好彩最後都叫有得賺唔駛蝕
過一兩日好多人都蝕到PK

似低開高收
睇黎仲有得升

咁都上到105
屌 早知琴日暗盤追佢啦

做左苦主

7手賣淨3手

邊有早知

我95放晒

個隻v乜撚野 雲想，夠妖

屌cls

滙豐： 沽出350股06618， 成交價HKD105，共沽出350股，未沽出0股。

賣曬，支那野信唔過，有貨快走

比藍毛毛點完燈

繼續上呀

有得3位數走都好心足喇
上到105蚊應該咩都盡架喇

104放左
即刻爆到上106

v 字頭有性興，
但銀行應該唔開。

痴鳩線

仲有無力上

越升越有

106.8

我都係得返2手
留俾個孫算

好撚勁，有冇暗盤走？

入埋港股通會升多幾多

巿值去到3300億
忘兄點睇

本身set $105但覺得貪心得滯$100走左

炒埋入港股通個水先走

107.1

比老母麵燈下就係咁升

107了

成日睇錯架啦

麵仔仲未入？

但一手嚟計都係多兩三百蚊 返工係咁睇住個人好緊張 利申新手玩左一個月

信左呢條仆街

最高107.6 走唔走好？

我90入左0
10手

108

我記得幫屋企人賣完易鑫
再轉acc 賣自己果啲，已經無錢賺
伏到hihi

同連登反向

過埋108越升越有

條curve 個曲線好靚

唔好搞啦

屌 就穿110

尋日暗盤想死

好彩中得一手

係咪應該入月亮

人踩人

不過係向上踩踩死晒班傻淡

有麪神加持

捉唔到路

諗住啲人抽完京東

即刻回水 抽藍月亮

95走咗

証明月亮冇人抽

x2

今日上$120先啦

4張b3 109走晒
6皮野滿足

屌中得1手升小小，留返比個孫好過

都賺左, 賺少左姐

我想問下會唔會人加注

109啦 cls

109入左10手

105接咗

100沽哂

唔會，所有ipo都係雞黎

心態好重要，
我好多隻都賺少左，
要睇開d，
否則次次都咁難堪真係好難生活。

2858呢隻真係賣遲1分鐘都死
好多人仲撈貨...

同909比
呢隻唔係賺少好多

本身set 103 之後見佢99蚊妹咗咁耐set 100.5走2手 而家咁樣爆

係都賺啦

帶埋隻阿里健康抽上
CLS

1中1 SH

爽都震, 今朝94加倉, 岩岩食撚晒, 留IPO個四手賭到尾
強姦犯算係咁

買爆升股都唔係話食硬, 就係要有人出左先有得升架

5注B 汁5皮

期待泡泡瑪特

昨晚美股入左d JD，
希望今晚可以跟進下。

信cctvb班財演俾tips含得撚

京東分拆 泡泡太貴

1手抽，見贏好走

真係算派錢架嘞今次
泡泡就因為抽晒JD就唔夠錢上B, 隨緣啦

對JD無意見, 但點解唔買9618?

下次大家記住
跌唔落就上架啦

d HKD 有其他用途，
d USD 暫時未有其他用途。

泡泡無B到

藍月高班財演點講

申請人數多過京東健康

1B 1A尾
盡晒最後力

升又sad跌又sad

都話左爆升架啦

藍月可以唔b , 泡泡唔推盡
唔好學人炒ipo ,做定期啦

我都入咗
但港股jd仲妹下妹下

啲錢去撚晒JD啦

一樣1B 1A尾

CLS $108
尋日暗盤$90有堆人話唔走死得, 班人可唔可以解下畫?

又食少兩個大快活扒餐

係咪指揸貨既唔走，買家就死得?

叫人走個班入哂貨了

pull back先講止賺啦
依家要貨唔要錢

原來係咁

忘巴

泡泡碼特等數錢
藍屍限制自已growth stock既爆發性

去買華潤 恆大啦

泡泡幫你嘔返出黎

希望泡泡可以100中1

轉個頭可能95自己入翻

sad but true

泡泡真係唔睇好
除非佢同supreme crossover啦
下個Disney有的吹大咗

藍月亮呢

90幾放個班咩感想?

利伸無貨

想喊，賺少1k

苦主區係指d人早走晒睇人賺變苦主

哇 AO大手入既發發 咁就一成幾

一手仲未放 等佢再升到110先

me2

得一手升得幾多，留返比個仔

有冇1手黨sh

多謝佢地, 89 蚊入多左貨

今朝諗住佢冇咁快上100，所以屎忽痕set 100

100放了

升1蚊先賺$50
1手黨就算吧啦

Same

今朝95講一次, 100又講一次, 105又講一次, 到呢家109又有人講

下一站130

$110

CLS 仲插

$111

根本唔比位人回調加注，全部都係博高追

50蚊唔係錢？

$112

112 放咗

$120先會諗放

$113

今日$120先得唔得

再加速

$114

上天呀

一夜夫妻百二蚊

升得勁快!

D人傻9咁早放做咩7

$115

龍頭股，估值應該比241更高

唔早放咪壓落去引人沽
事後講乜都得架啦

$116

暗盤買左就升3成了

癲了

正呀！火箭發射

完全無位入

早放咗

一倍 140蚊

唔通116係極限

等睇三點後

佢老母 115$

仲有個零鐘，
it isn't over till it's over。

跌緊了 各位準備走味

今朝一開閘頭2分鐘$93 放走左7手
仲有7手strong hold

還番啲貨黎

東哥深情望住各位股民

仲有5手

京東健康好正氣
唔似之前隻明源雲咁
第一日急插一兩下係度呃貨

同你地講左，咩叫基金佬都搶貨，你地放乜撚

京健升住黎呃貨

$117

117

勁過恆大,裕勤果D垃圾好多

117啦 ！！

麵仔勁到

118

$118

0成本，輕鬆坐穩
留俾個孫

會唔會沖過120
急趺會有幾快

$119

10倍界王拳，京東健康長線睇700

IPO? 中幾多手

119

😍😍😍😍😍

冇頂

拎saas 同隻物管+莊股比較

早賣苦主

今晚JD 可唔可以跟進下。

$120條隊

想睇位入都無機會
唯有過幾日睇下點

120

佢老味 苦主+1

It isn't over till it's over

119.9 賣咗一手

100蚊苦主區

睇個勢要上130

IPO一手黨?

$120都隊穿埋

升完未

140要做倍升股

上180

123

回了

d盤開始疏

107落左車

次次都drop 幾蚊

唔通到頂了

貧窮限制你想像

又唔係妖股 學生哥中1手遲起身懶得賣

200頂

一堆120把持唔住

$120😍我愛國家

大家點定止賺位？

雖然好似升咗好多咁
但得一手 賺得仲少過水
水一手都賺5000

7手黨

有排升

上市日升一倍都得

唔定啦

101 走左

B頭7手都ok
尤其都算不斷上，
易hold 過水。

今朝叫要依家，你地繼續放 然後後悔

瘋了,都瘋了

會唔會今日150

麪神加持係唔同啲

121落車走人

可能要呃下貨先

真正苦主：94.55放左8手
袋少一皮

5中1，120放左

卡住升唔到了,

長揸

仲有一粒鐘就收市

仆街人踩人

睇黎120都去唔到

1手開市走咗想喊

急回左5蚊

係咪冇走過

120咁難破既

睇吓收市前入唔入得返

我八手

無乜買盤

高追師進場未

3點鐘人踏人

巴打幾多本

破發唔止蝕
破頂就penis sell 點贏大錢

七十幾萬本
90%孖展

散水了 free fall

119放左尋日暗盤入果啲
仲有ipo d貨

剛剛117走撚晒,遲左,等位再入!

122走了

掛住122見到佢突然爆上121諗住改到123
改緊嘅時候122已經成交左

落返ipo未

再上高峰

241 同呢隻有咩分別

好似又準備上

繼續上

fatfat啦忘兄今次
bluemoon點部暑

4點前唔知有冇130

再上

返黎接你啦

話晒係龍頭股
全日最高位收市係必須的

嚇走咗班信念唔夠嘅再升過

見到雲想同V 想孖 , 藍月麻麻，影分身1手就一定會

回調先講，唔估頂唔加貨，夠pop咪即日破發

100蚊放咗苦主區

Me

有信心就現價入

早放咗苦主區
利申:未放,不是苦主

一手都冇

120蚊高J

$121.9 賣埋3手

買241 啦, 6618 唔平了

收day high, 聽日仲大把有得去

苦主

咁快唔玩

傻閪 下星期入恒生科技指數呀 賣你老味咩

WHY NOT BOTH

122走左食左先

推

推

.

仆街中得一手，原來今日上市咩

講左100次，唔聽無計
仲停留係有賺好走既水平

賺左就由佢啦，勿高j

睇多陣番去美股再數過錢喇忘巴

一開市即放個啲係咪揼緊春

智力限制想像 唔關貧窮事

契媽都要貨，你地益佢把撚

係
不過無計小弟0經驗

無辦法，舊錢有其他用途

賺左一倍=0成本

升到咁1成人輸錢，有無買得咁貴

Carherine Wood 佢?

佢撚夠貨咩

特價定收皮

好彩119 走晒

睇住個股價散水

強哥射了

落返ipo啦

雲 樂享feel
毛利率持續下跌
新三板上過 之後除牌
之前叫 嗨皮網絡

中銀開孖先講，否則一手

散水了

佢入左6060但日日跌

大家走左未

走左

120走左等多陣賺多百幾蚊

無事無事

又上番114
繼續坐多陣

差d走唔切

118了

高j短炒就自已執生
ipo都係個句，基金佬都要貨等入指數，你咁早益佢做乜

出埋消息先講

Drop 返108

聽日上到130就放

有冇人一樣115以上追咗

閪皮網絡

依家saas當道，有隻雲字都鳩炒一通

基本面中概股不嬲都無，炒水魚ja

110

最尾10分鐘衰到

122追左

120追咗500股

差唔多要驗腦

118
唔驚，聽日再上

等埋升多輪就放

高追,慘

VESYNC 669 feel
上amazon行左轉
真係幾多review 4-5粒星
國際配售已足額
有高瓴資本

大戶都要貨

請問咩app?

120放哂 明天再戰

MSCI：將京東健康納入MSCI標準指數及大盤股指數，12月22日起生效。

118入揮手

你咪撚用大陸app啦

基金佬都要同你搶貨

明日再戰

做得好

巴打諗住幾錢放

穿ipo就放ok?

你呢期都賺夠

好彩山頂位放左 聽日再玩過

sor 見好就收左 你想睇嘅暫時睇唔到住

聽日大戶派到落100

落100就入貨又黎過

諗得太理想
個個都估到就伙窮人

5 注B 即係幾多本？

You are not alone, $93 7手here

等你沽落去

122走左

勁到

有預感聽日爆上140

無錯 聽日快d入

傻散都唔差

100一個關口 100％一個關口

蝦咩蝦咩蝦～～！！

東哥深情望住各位股民
咁我惟有深情咁望番番奶茶妹D相

又勁假

今日見$130

波幅好大

開114

應該好快有北水 農夫好似上市一星期就有

116加咗倉

大家感受到咩叫基金佬都要貨未

120走一半先

仆街

無頂

牛牛賭徒全面進場

仆街了

出貨未算多 可能班基金佬都想食多一兩轉

姐係點
基金佬幾時入貨

尋日已經入緊唔係點升7成

今日升咁慢既
尋日好多ipo走晒
仲有無ipo留低

今日成交少左好多
琴日暴力升幅

3手無走無加過
我只抽ipo唔炒ipo

穿頂留
破位走
全部中出即飛，賣完del apps

琴日第一日ma今日都重係好多

人踩人啦仲唔走

吊吊下都百2

95已經話踩緊, 踩到120都仲踩緊

無喇,無力上120

巴打係本多流？定用孖展抽

咩app

唔margin仲有咁多球

冇咩能量

健康慢牛

無乜力上120

130不是夢

牛牛buy 1 想走人

留番一手煲醋

幾錢入 無抽ipo?

你問完又問ai黎

116 已沽晒3手，大家江湖再先

會唔會之後再追？

高追117

平均105走晒42手, 留返比人賺

所有港股都係雞，只能中出即飛

價投買美股

美股隻隻都咁高價位
我由telsa 4xx睇到今日6xx都未入手

認錯人

無意思，你個mind唔change ,咪一世守港股炒波幅

點解可以咁撚廢

Telsa唔算炒波幅？

因為膽小

攞啲錢去做定期啦, 唔駛再練膽

笑自己on9 唔all in抽?

買一日美股都升20%😂

定期仲衰過ibond
有冇美股成本計算機介紹下？

metoo, 632先入

咁高買黎做咩都冇肉

嘩 632叫膽小

好似話賣股

屌，咁講等陣盤前放先，依家仲+緊幾舊hkd

🥲點都唔會賺得多啦買同賣都

你用牛牛定sofi?

賣股可能特價？

牛

諗緊牛定sofi
你哋成日話牛死機
Sofi又批得慢

買SoFi啦牛牛手續費貴

我ipo1手暗盤9手112走晒
琴日暴力升有啲驚

感謝

sofi係咪送一股apple?
連登話有排等，驚

冇啦🥲但打死都唔買Tesla

佢叫8securities個時己經開左

驚乜？係開户買咋？

但牛牛入錢去户口快好多

好似要入兩皮之後3吹4請都未搞到，太慢

點解吖又 特價唔買 632先入
你真心定玩嘢？

係有機會送😂有機會係其他股票

Why not both 好唔好？橫掂我港股仲用緊銀行

diu諗住拎完就放，揾返一千

一皮

唔係講到明？

唔知佢話可能送其他

你買得多咪牛牛，買得少就sofi

我等左二星期仲未開到

佢之前送Snapchat

Black Fri 送apple + go fit
唔知1212有冇

一時時

咁威？ 一個月咪4xx%
Ching每月翻四賠身家 上左富豪榜未

算啦 決定both

就啦🥲

買左10蚊升20%

12.15% 都唔買咩思想

留意下LU

申請哂 港用牛 美用sofi
橫掂兩個都送股

望咗 好多人清倉

唔好意思
問多句
買得多係指交易得多做day trade買賣定大量買入？

Day trade 得多😂

人地清就買之後等下

收到

AA , MP ,MGM, MAR 等下會上番去

牛牛貴過sofi, 反而day trade得多用牛牛？

Day trade 用sofi 牛牛係長放

收到晒

sofi係咪已經冇再熔斷冷靜機制

同MUR 呢啲石油公司

好，多謝。

咁多人staycation 酒店過左個中國仆街武漢肺炎一定反彈

開sofi 要唔要一個月?

但我比較晒兩個買美股收費表
Sofi差唔多全免 好似sofi做day trade同長放都好過牛牛
點解你講嘅？

而家staycation都窄窄地

因為SoFi 一萬蚊以下先差唔多全免，同佢賣盤有啲server 壞同死機

咁係長線既至少依家唔似航空股咁冇咩生意

咁day trade用sofi咪仆街
賣唔岀一日個價都爭幾多錢下喎

酒店都用石油？

分散投資

識玩吖你

坐metoo

110止賺左

今日好差

回啦回啦 回到100就岩

diu 我117入左2K 而家焗坐 DKLM

提左水，牛牛buy 1

依期有運，咁準

今朝我都118入 112就止蝕左

早知120放哂
105買入，放左一手

Me2琴日抽到手賺既比返曬佢

聽日開市會唔會6618 241 1833一齊插水

120入咗3手仲未放

等回100入番 麵神目標價

120入一注，112 入一注

$98放左,真係on99

送貨地點有「釣魚台」揀

因為你SET左賣，改價/取消要去「訂單紀錄」度改，佢會到價先放，唔到價就會收市後當取消。

兩球七

泡泡好似入埋 1B 1A尾

有機會就要谷
特別新股

追得咁貼 ching

京東健康將在21日收市後納入以下恒指公司旗下指數︰

恒生綜合行業指數 - 醫療保健業
恒生綜合大型股指數
恒生綜合大中型股指數
恒生中國企業指數

多家指數公司宣布快速納入京東健康在旗下指數系列內。恒指公司宣布，將於本月21日收市後將京東健康納入恒生科技指數、恒生中國企業指數等。另外，MSCI宣布，將京東健康納入MSCI標準指數及大盤股指數，於12月22日起生效。富時羅素則公布，會在富時香港指數納入京東健康，在12月21日起生效。

大家點睇
仲有幾手IPO貨未走

尋晚已經知

今晚先公布 咁勁嘅你有內幕消息

人地好心提你 你仲要衝出黎柒

好似係唔同指數嚟嫁喎，尋日富時香港指數同msci

生效前幾日先入都未遲

自已看著玩，我抽ipo唔炒ipo

邊個柒咗 冇所謂啦

好多新手

情緒影響，希望22號拉升走到貨

呢隻慢慢玩慢慢升
一手D1仲揸緊 今日兩手118買入都未驚過
然後佢收市去到112

你買咁少梗係唔驚啦

想入多手，而家入會唔會好on9

120沖

唔會

變紅了

等下啦, 下級103

又有機會俾你加貨

115走哂了

空倉爽撚到

散水?

成班傻西仲未放，睇到好爽

準備人踩人

我都等 100再加貨

TG?

插得好急 107 走曬ipo d 貨

第一日輸得好慘咩？

宜家興咩都苦定先

我就唔信連登仔勇到120追

其實都仍然比首日開市高一截呀。

就係120 先追

121入左

114入5手
唔夠半個鐘直插落107

跌返落70我再入貨

109入左

即係22號先上?

等100蚊麵神目標價入
不過穿100麵神入既話 穿IPO價都有可能

開車了？

諗多左，唔係妖股

120入左， SH 緊

咁快完既..

Day high收市

回落緊啦

114頂

開倒車先真sorry

國家衛健委、國家醫療保障局、國家中醫藥管理局發布關於深入推進「互聯網+醫療健康」、「五個一」服務行動的通知。

通知指出，要推進「一體化」共享服務，提升便捷化智能化人性化服務水平；推進「一碼通」融合服務，破除多碼並存互不通用信息壁壘；推進「一站式」結算服務，完善「互聯網+」醫療在線支付工作；推進「一網辦」政務服務，化解辦事難、辦事慢、辦事繁問題；以及推進「一盤棋」抗疫服務，加強常態化疫情防控信息技術支撐

好消息出貨

納入指數會唔會幫到手升 仲係好慢啵

$117 唔差既

成交量好低

慢牛
睇140

摩通發表研究報告指，$京東健康()$在上市日表現強勁，未來亦將透過快速納入規則要求納入多項指數中，相信亦可透過快速通道於12月22日納入互聯互通股份名單。

該行指，公司將於12月18-21日，分別被納入富時中國指數、MSCI中國指數、國指及恆生科技指數，料可獲分別1.01億、2.63億、1.1及1億美元被動資金流入，合計流入的被動資金達5.74億美元。

細摩又要出貨喇

可以推到幾高

懷念咩都無既美團

集集

有人掃緊貨？

呢個就係佢仲爆升嘅原因？
有冇ching可以解釋下咁耐冇錢賺嘅股仲可以咁

唔算爆升呀 成交量咁低

120壓力山大

120走曬

破唔破到123

尋日比人呃左貨

最後唔知破唔破到頂

唔知最後你有冇買呢排隻MUR升好多

回調少少先入

$122 走左算

不嬲都係炒期望架啦

有冇Tg

我small potato 有呀點會冇呀老豆揾仔都要睇香港人黎架嘛

嗰度傾？給我

係到點比你😂

咁你加我
@doremi123321

今日會升幾多呢

130

沖呀
各位巴打有幾多貨
仲有無IPO黨係到?

第一日120 入左五手
驚左一星期

星期五落左車

一手仲未走

仲有1手，等上到200先放

15手未走

巴打幾錢入

全部都係IPO

仲以為第一日炒完會回下

升左接近一倍 CLS

差好遠
泡泡仲勁

等緊

上唔上到130？

入指數對個價幫到幾多

幫到回10蚊左右

起碼150啦

108 10手

你個名

覺得會回返少少

130啲賣盤多到

過咗130

穿到130，下個目標就135

回緊少少

回完再上

月底有無機到150

其實點解入指數會幫到手?

妖 得ipo 4手

炒個double 去140啦

想死唔知驚乜鳩

巴打用本金定孖展

有賺就好

高追，125入左

全部本金抽 4ac 四中四

癲jor

都開心嘅 對佢都有信心嘅但第一日開市都唔買番啲 有啲嬲

今朝118想再入無入
而家抱頭痛哭

勁

133.7

4個你個名? 唔係犯法既咩

大法既野自己諗啦

129高jsh到150

自己抽 傻得嗎？

傻的嗎

IPO 孖左1000萬先得8手

健康爆升，另一邊老母係咁跌，都係IPO揸到而加，16手
打個和

30手strong hold

老母定健康30手

晏晝開市應該會落返d 不過都可以繼續SH

想高J 夠1000股 方便計數 跌多啲啦大佬

健康

1手喺度 另外118既時候入多左3手 等佢繼續沖上去

B頭7手仲健在

唔夠力上

衝

再破

唔敢加倉呀 大哥

放都唔敢放

早極都星期4

係咁破頂

134
135走,留1手當支持

個個都話*

衝呀

細摩 呢個消息唔係應該繼續爆升咩？

今日破唔破到135

有機會係炒氣氛,去到星期4最好出一半,食左先,好過大回就仆街

走左了 心急想搵下飯錢
回到120再算

133走左120買果五手
留返11x果五手SH

大回會回到幾多

頂多3-5%之後再入

唔得
比多2日

比多15 分鐘

咩價位入?

70

開始回了

唔係好多姐